#. extracted from en-US/apps/gallery/gallery.properties, ko/apps/gallery/gallery.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-18 18:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"

#: number-selected
msgctxt "number-selected"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: number-selected[zero]
msgid "Select images"
msgstr "그림 선택"

#: number-selected[one]
msgctxt "number-selected[one]"
"number-selected[one]"
"number-selected[one]"
"number-selected[one]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "한 장 선택됨"

#: number-selected[two]
msgctxt "number-selected[two]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "두 장 선택됨"

#: number-selected[few]
msgctxt "number-selected[few]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "{{ n }}장 선택됨"

#: number-selected[many]
msgctxt "number-selected[many]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "{{ n }}장 선택됨"

#: number-selected[other]
msgctxt "number-selected[other]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "{{ n }}장 선택됨"

#: delete-photo?
msgid "Delete photo?"
msgstr "그림을 삭제하시겠습니까?"

#: delete-n-photos?
msgctxt "delete-n-photos?"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: delete-n-photos?[one]
msgid "Delete selected photo?"
msgstr "선택한 그림 한 장을 삭제하시겠습니까?"

#: delete-n-photos?[two]
msgctxt "delete-n-photos?[two]"
"delete-n-photos?[two]"
"delete-n-photos?[two]"
msgid "Delete {{ n }} photos?"
msgstr "그림 두 장을 삭제하시겠습니까?"

#: delete-n-photos?[few]
msgctxt "delete-n-photos?[few]"
msgid "Delete {{ n }} photos?"
msgstr "그림 {{ n }}장을 삭제하시겠습니까?"

#: delete-n-photos?[many]
msgctxt "delete-n-photos?[many]"
msgid "Delete {{ n }} photos?"
msgstr "그림 {{ n }}장을 삭제하시겠습니까?"

#: delete-n-photos?[other]
msgctxt "delete-n-photos?[other]"
msgid "Delete {{ n }} photos?"
msgstr "그림 {{ n }}장을 삭제하시겠습니까?"

#: pickoneimage
msgid "Pick an Image"
msgstr "그림 선택"

#: cropimage
msgctxt "cropimage"
msgid "Crop"
msgstr "자르기"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: edit
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: save
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: exposure
msgid "Exposure"
msgstr "노출"

#: crop
msgctxt "crop"
msgid "Crop"
msgstr "자르기"

#: effects
msgid "Effects"
msgstr "효과"

#: borders
msgid "Borders"
msgstr "테두리"

#: original
msgid "Original"
msgstr "원본"

#: blackandwhite
msgid "B & W"
msgstr "흑백"

#: sepia
msgid "Sepia"
msgstr "세피아"

#: freeform
msgid "Freeform"
msgstr "자유형"

#: portrait
msgid "Portrait"
msgstr "세로"

#: landscape
msgid "Landscape"
msgstr "가로"

#: square
msgid "Square"
msgstr "정사각형"

#: emptygallery-title
msgid "Add images to get started"
msgstr "그림을 추가하면 시작"

#: emptygallery-text
msgid "Take photos with the Camera or load images on to the memory card."
msgstr "카메라로 사진을 찍거나 메모리 카드에서 이미지를 가져오시오."

#: nocard-title
msgid "No memory card found"
msgstr "메모리 카드를 찾을 수 없음"

#: nocard-text
msgid "Insert a memory card."
msgstr "메모리 카드를 삽입하시오."

#: pluggedin-title
msgid "Gallery cannot be used while phone is plugged in"
msgstr "폰이 꽂혀있으면 갤러리를 사용할 수 없음"

#: pluggedin-text
msgid "Unplug the phone to browse pictures."
msgstr "사진을 보려면 폰을 뽑으시오."

#: share-noprovider
msgid "Cannot share this image file type."
msgstr "이 파일 형식의 이미지를 공유할 수 없습니다."

#: memorycardfull
msgid "Cannot edit photos: memory card is full."
msgstr "이미지를 편집할 수 없음: 메모리 카드가 가득 참."
